毛姨姨出事

有冇人收到相同片? 如果未, 相信好快你地就會有藍絲親戚share畀你地!

sorry, 大家唔好鬧我點解打幾隻字又冇片冇相, 因為都幾大鑊所以唔想響度share!

咩事

你老母都準備出事

做乜尻？

負皮，上一頁

話佢個仔？

係, 你有冇睇到d相同條片, 我覺得差唔多係斷正

你都ＯＮ撚９

連登真係好多on9 仔

哦，入數先，明白

你地即管屌我, 我覺得換轉係你地都唔會響度post相關嘅相同片出嚟

唔好再傳啦，咪幫對家做假助攻

冇呀, 我連老婆都冇傳, 怕佢周街share

係, 死都唔傳

假架
同埋佢細仔好似係做記者，有出現喺現場應該會有記者證